電競？電莖？不如入來睇下一個遊戲愛好者的想法

一直有追呢個channel，覺得佢講得唔錯
可能你對呢個題目本身有唔同睇法，或者根本唔認識遊戲，不妨睇下佢點講
一味齋屌沒用架連登仔

Lol 明明係好公平嘅competitive game 係連登賤種先反

連登仔不嬲都用失敗者視覺去睇人架啦
人地成功就用盡方法去踩低佢

電競同打機 係完全唔同既野
但電競同運動 更加係截然不同